一人分享一個玩電話經歷

個陣小學成日玩電話 ，諗番起都覺得好好笑（雖然俾人玩條友好慘） 我就好小兒科，得閒打去81028332同埋打俾青山
想聽下巴絲細個有咩好笑既玩電話經歷，分享下

試過133打俾老師唔出聲:「喂.....喂.......」
133打俾親戚:「喂.....喂.......妖！」

玩人就好少

不過記得有一次細細個有個德國親人打長途電話返香港搵我呀媽，當時我呀哥聽左個電話

佢話聽唔到把聲又沙沙聲咁佢以為有人玩電話 佢講左一聲「屌你老母玩電話」收左佢線
之後比老母屌到佢飛起

記得細個試過打去傳說中唔打得既電話
唔記得係00000000定係咩
但一打到去有把恐怖聲
嚇撚到我即刻收線